{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049737",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2679755?place[place_type]=GID&place[gid]=2679755&place[latitude]=37.7535589794&place[longitude]=127.5077431014&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 샤론의꽃펜션"
    },
    "text": "当ペンションは、南怡島から車で10分の距離に位置する高級一軒家ペンションです。 入室はご利用当日の15時から可能で、退室時間は翌日11時に決まっています。 客室の掃除は11時から15時まで行われますので、15時以前には入室できません。 退室時間は利用最終日の11時ですので、次の利用客のために時間を守らなければなりません。 ペンションでは21時以降のレイト入室をご希望の場合、事前に協議を要請してください。 人数制限を必ず守らなければならず、最大人数を超えて予約することはできません。 予約人数を追加または減少させるには、事前にご連絡いただくことで客室の寝具や備品の準備に役立ちます。 客室は2室以上の団体客室予約は事前に協議しなければなりません。 客室のコンディションのため、客室内では調理できず、バーベキュー施設でのみ調理できます。 個人の安全および不注意による事故や貴重品の紛失または破損については、ペンションは責任を負いません。 ペットは同伴での入室はできません。 満19歳未満の未成年者は保護者と同伴しなければ入室できません。 客室内では禁煙です。 喫煙は指定された場所を探して行う必要があります。 ペンション内にはカラオケ機があり、利用時間制限はありません。 外部には男女共用トイレとシャワールームがあり、近くにはハナロマート加平農協チャラ島店が位置しています。 龍湫渓谷までは車で20~30分ほどかかります。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室は何時から可能ですか？",
            "answer": "入室はご利用当日の15時から可能です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は翌日の11時に決まっています。"
        },
        {
            "question": "客室の掃除はいつ行われますか？",
            "answer": "客室の掃除は11時から15時まで行われます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を遅くすることはできますか？",
            "answer": "21時以降のレイト入室をご希望の場合、事前に協議を要請してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて予約することはできますか？",
            "answer": "人数制限を必ず守らなければならず、最大人数を超えて予約することはできません。"
        },
        {
            "question": "予約人数を変更する場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数を追加または減少させるには、事前にご連絡いただくことで客室の寝具や備品の準備に役立ちます。"
        },
        {
            "question": "複数の客室を予約することはできますか？",
            "answer": "客室は2室以上の団体客室予約は事前に協議しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "客室のコンディションのため、客室内では調理できず、バーベキュー施設でのみ調理できます。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴して入室することはできますか？",
            "answer": "ペットは同伴での入室はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室できますか？",
            "answer": "満19歳未満の未成年者は保護者と同伴しなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では禁煙です。喫煙は指定された場所を探して行う必要があります。"
        },
        {
            "question": "施設内にカラオケ機はありますか？",
            "answer": "ペンション内にはカラオケ機があり、利用時間制限はありません。"
        },
        {
            "question": "近くにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "外部には男女共用トイレとシャワールームがあり、近くにはハナロマート加平農協チャラ島店が位置しています。"
        },
        {
            "question": "龍湫渓谷までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "龍湫渓谷までは車で20~30分ほどかかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 497
    }
}